[Sleeptown] 有冇人想早睡早起?

求組隊
或者我開circle

23:00/00:00 - 7:30-8:30

推
早睡早起身體好啊

早睡早起應該係2100-0600

想 但很難訓得好差

試下先啦巴打

其實12點算唔算早瞓

6點瞓算唔算早睡？

問過幾位中醫同西醫意見，佢地基本都係話10點前訓覺先叫早睡。

2200熄晒燈瞓喺床先叫早瞓啦

一蚊跟機 慢慢較番個時間 12-8

你有冇sleep town呀~
我地開個tg grouo先?

其實12點前訓到已經好叻

仲有無堅持緊可以丫

有呀有呀 有冇tg?

@usernotexist
你加我丫

推，巴打而家仲有無堅持落去

自己成日好夜3 4點先訓，訓到下午1點先醒，覺得成日時間浪費哂